雲加不屑歐霸盃冠軍：失敗者的獎勵

雲加並不嫉妒車路士奪得歐霸盃冠軍，他表示這不過是失敗者獲得的獎勵而已。教授呼籲歐足聯改賽制，不讓歐聯失意者參加歐霸盃……
今日英超將結束賽程，車路士、阿仙奴和熱刺將爭奪最後兩張歐聯門票。阿仙奴和車路士亦存在利害關係，賽前，雲加在談到車路士剛剛奪得歐霸盃冠軍時顯得很不屑，他表示這只是一個失敗者得到的獎勵而已。

作為上季的歐聯得主，車路士今季表現欠佳，社區盾盃、歐洲超級盃和洲際國家盃，他們連輸3項決賽與冠軍擦肩而過。足總盃和聯賽盃，車路士均在準決賽鎩羽。而在藍戰士最為看重的歐聯賽場上，衛冕冠軍小組未能出線書寫恥辱。

熟料，塞翁失馬焉知非福。歐聯小組排名第三的車路士，來到歐霸盃賽場上卻一路高歌猛進，最終擊敗另一支歐聯失意者賓菲加奪標。

不過雲加作為局外者，並沒有肯定車路士的成就，他說：「我很嫉妒看到車路士奪得歐霸盃？不，不。你只會又一次驚奇，兩支進入歐霸盃決賽的球隊，是歐聯賽場被淘汰的球隊。」

「我們已經質疑過很多次歐洲足協了。就這樣獎賞失敗者合適嗎？車路士和賓菲加在球季之初的目標肯定是在歐聯走得越來越遠，絕不是贏得歐霸盃冠軍。對於那些殺入歐聯16強的球隊，他們一旦在淘汰賽出局，就不會有參加歐霸盃的機會了。」

「如果我像車路士那樣率隊奪得歐霸盃冠軍，我也可以很開心。畢竟，這是一座獎盃。但如果沒有參加歐聯的球隊加入進這項賽事，你會覺得歐霸盃冠軍的含金量更高，因為奪冠的球隊是從開始一步步拼搏而來的。」

雲加回力鏍

雲加

歐聯跌落歐霸真係唔公平

摩連奴：歐霸盃冠軍毫無意義

摩連奴︰歐霸盃重要過聯賽爭前4

摩連奴罕見一幕：衝出教練席慶祝

摩狗都中過一次回力鏢

點同呀 果陣冠軍冇得入歐聯

「如果我像車路士那樣率隊奪得歐霸盃冠軍，我也可以很開心。畢竟，這是一座獎盃。但如果沒有參加歐聯的球隊加入進這項賽事，你會覺得歐霸盃冠軍的含金量更高，因為奪冠的球隊是從開始一步步拼搏而來的。」
咁佢今年咪由一開始打歐霸囉 你仲想點呀
死蓋狗下下針對雲爺爺
你地痢狗當年6冠王有一個盃都係歐協啦
尊重下啦

失敗專家=雲加

抽錯水

On9 仔？？

摩連奴認為歐霸盃賽事對於大球會來說毫無意義……

?????

呢幾年除左哥狗

好多名帥都不停中自己迴力標

雲加上季先講完歐霸盃冠軍唔應該有歐聯踢

哥狗果d鏢係即死，點回力呀？
拜仁出局請殺死我、曼城要盡快輸一場

Klopp有冇咩例子？

曼聯在去年夏天以破紀錄的8930萬鎊收購普巴，當時高普說︰「當你以1億鎊買入一個球員，但他受傷的話便甚麼也沒有，足球是以整體比賽，或許有些球隊可斥巨資買入頂級球星，但我想以不同方法達到目標，即使我有錢可花。」

yes
警告你班反雲黨
如果輸俾 AC 唔好出嚟抽水
係爺爺唔想要歐霸

雲加係覺得歐聯出局既人唔應該踢歐霸呀 成班閱理0分 雲加今年都冇得踢歐聯 完全冇自打嘴巴

唔怪得爺爺唔入前四，係為左遵守自已講過既野

足球thei 😂

牙蓋咁撚落力反雲，仆街黎

雲加都冇話爭歐霸 笑乜